民建聯「明張目膽」唔服務香港人

禮義廉不嬲以強国人為服務對象都算
而家仲擺明車馬唔用正體字
其實點樣先可以懲治到呢啲賣港嘅街
我係要現眼報呀

開始日日都有還押幾個月手足上庭

因為佢只哋知只有大陸閪支那種先會投佢哋，所以咪用殘體字囉，正路呀

貼memo字幫佢改正字

利申，之前區選用唔少memo紙，因為要溫書抄notes

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署